有無統一國際線TWITTER.......嬲完啦...係時候推下TWITTER

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
用ig fb分享for 香港人
用Twitter 分享for外國人
香港人洗撚你分享？啲人唔識自己睇？
依家對象係外國 對準目標 thanks

咁小既

好似最多係15個task
想睇更多要上TWITTER FOLLOW其他手足 睇下佢地D RETWEET

推呀 齊齊推呀！

tui

Bump

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。